男朋友越黎越肥

男朋友無時無刻都掛住食
食嘢完全冇節制又唔做運動
一年間肥咗起碼30磅
行兩步都喘氣
講佢又唔聽 話佢又狡辯
到底點先可以令佢減肥

拉佢一起做運動（雖然我都無成功過⋯⋯）

感建分

食完就訓

做愛其實可以減肥

咁肥唔會有女有性慾
肥撚本身都唔掂

比多Q都冇
郁兩下就攰

行兩步都喘氣
扑野點會有力

條丁係咪好細

逼佢一齊做運動 唔做運動唔俾屌

入嚟就想睇呢一個

分手同我一齊

逼佢節食同做gym做帶氧
然後就會好多女鍾意佢

🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚🈚

有男朋友仲要嫌三嫌四
有無諗過A0肥婆嘅感受？

你越嚟越索 睇下佢咩反應先

做唔做零？

肥有咩所謂 現今夠高就得啦

多d 做愛